\section{Diskussion}
\label{sec:Diskussion}



Die ermittelten Werte sind mit ihren Abweichung von etwa $20\%$ von den Literaturwerten nicht sehr gut.
Ursache für diesen großen Fehler können nicht erfasste Systematische Fehler sein.
Mögliche Fehlerquellen sind Beispielsweise schlechtes Polieren der Kugel oder der nicht durchgeführte Ausgleich einer etwaigen Schräglage mit Hilfe der Libelle am Viskosimeter.
Diese Fehlerquellen würden aber alle für eine längere Falldauer und damit höhere berechnete Viskosität führen.
Fehlerquellen die die gemessene Falldauer verkürzen sind nicht bekannt.
